歡迎來到‘’文革2.0‘’時代！！！

大家請出招

我相信大家熱愛祖國，一定將危害祖國份子繩之於法

記得向國安局舉報

全民鬥紅開始了

推